啱啱睇完場01年嘅意甲

幾過癮，係有啲球員唔識
例如入波嗰個z.boban條友好撚有火

波班喎

蘇加 波班 杜陀咪 克羅地亞d球員

識呢d 都肯定係3x歲既中佬

利申4x歲中女

Boban 都唔識, 好廢

仲有利比利亞球王 韋亞

蘇加識，但波班、杜陀真係唔識
米蘭入面正係識哥斯達古達，馬甸尼，左右閘都唔識，沙真奴，艾拔天尼，比亞荷夫同舒夫真高，其餘都唔識
拉素仲少，得尼維特、施蒙尼、尼斯達、華朗，斯坦高域同普波斯基

01年韋亞仲喺米蘭？

波班踢鳩黑警

唔好話j舊時
事實係千禧年代或之前啲球員有火(痴線佬）好多

隊拉素陣容

negro係邊個我見佢大好機會浪費咗

就算英超以前火藥味都重啲
曼阿打吡之類
有啲老球迷鍾意睇
我就冇乜特別感覺

果年拉素仲未係亂洗錢果年
文迪達都未黎

咩事我上網查佢，話佢係極端嘅愛國主義者

亂洗啲咩錢亂買人？

克羅地亞、南斯拉夫90年代係歐洲二線頭國家
出過好多名將

印象中2000年頭拉素大搞
要分兩隊打意甲同歐聯, 買左好多球星
最後搞到破產+星散

德國個簡尼未進化做人類咁

死假膠 識蘇加唔識波班

真係唔識波班

4x 歲中女

呢場有今世冇來世

呢場係咪列谷巴打撚到羅馬個後衛燥底一拳打去列谷巴嗰場？

全盛拉素

雖然話舒夫真高幾勁幾勁，但呢場佢都甩咗幾多波，頭10幾20分鐘，個波一到佢腳就一定甩

連登定律 舊人一定勁d

請入球率同數量

美斯 c朗 利雲 都過晒d舊人

自己睇歐聯入球榜 3個癲佬

收工啦阿叔